如果搵TVB藝人演Avengers 成員，會點樣配對？

王浩信飾演Captain America 機會率 80%

其他人選：
陳家樂 機會率 20%

雖然陳家樂有飾演過被冷凍的角色經驗，但劇中主角仍然會由視帝王浩信飾演

馬國明飾演Thor 機會率 40%

其他人選：
陳家樂 機會率 30%
馬德鐘 機會率 15%
伍允龍 機會率 10%
徐榮 機會率 5%

沒有真正適合的人選，只能說馬國明演出的機會率略高些少

陳展鵬飾演L文 機會率 70%

其他人選：
郭偉亮 機會率 25%
石修 機會率 5%

因郭偉亮有ViuTV合約在身，故由視帝陳展鵬飾演Ironman一角

王俊棠飾演Thanos 機會率 70%

其他人選：
冼灝英 機會率 25%
鄧梓峰 機會率 5%

因TVB缺乏CG技術，因此只會找個下巴大的演員飾演Thanos

鄧佩儀飾演Captain Marvel 機會率 80%

其他人選：
麥明詩 機會率 20%

本由黃心穎飾演的Captain Marvel因受安心事件影響，改由鄧佩儀頂替

歐瑞偉飾演Hawkeye/Ronin 機會率 100%

其他人選：
冇

沒有人比歐瑞偉更適合

滕麗名飾演Black Widow 機會率 100%

其他人選：
冇

滕麗名擁有所有Black Widow的特質，堪稱為最佳人選

蕭正楠飾演Antman 機會率 100%

其他人選：
冇

很難解釋但可以肯定蕭正楠會飾演Antman一角

譚俊彥飾演Doctor Strange 機會率 60%

其他人選：
袁文傑 機會率40%

擁有男一演出經驗的譚俊彥比袁文傑更大機會飾演Doctor Strange

惠英紅飾演Ancient One 機會率 100%

其他人選：
冇

公認的人選，沒有之一

張振朗飾演Spiderman 機會率 100%

其他人選：
冇

劇中的少年Spiderman一定是由低配版黃宗澤演出

黎耀祥飾演Hulk 機會率 80%

其他人選：
郭晉安 機會率 20%

黎耀祥對白：「你吔屎啦，Thanos!」

朱晨麗飾演Scarlet Witch 機會率 60%

其他人選：
陳瀅 機會率 35%
湯盈盈 機會率 5%

若TVB 20年前拍復仇者聯盟，Scarlet Witch一角必定是由湯盈盈演出

袁偉豪飾演Black Panther 機會率 80%

其他人選：
陳豪 機會率 20%

袁偉豪對白：「TVB forever!」

陳家樂飾演Loki 機會率 100%

其他人選：
冇

Loki同樣會由新一代男神陳家樂飾演

鍾志光飾演神盾局某職員 機會率 100%

其他人選：
冇

劇內閒角一定會有萬能鍾參與演出

羅樂林飾演Nick Fury 機會率 100%

其他人選：
冇

羅樂林會被Thanos一日內啪手指14,000,605次以致灰飛煙滅

胡楓飾演Stan Lee 機會率 90%

其他人選：
劉丹 機會率 10%

嗯...修哥將會飾演Stan Lee所有客串角色

這樣配對好嗎？

蛋貼留明

陳家樂 = 冷凍人 = Winter Soldier

蜘蛛俠點會唔係金城安

屌你老母TVB forever

蔣志光ironman 100%

Ok

秒經

一路睇一路笑
忍唔到D改圖

陳豪係黑豹 講咗幾耐？仲搵第二個？

惠英紅同鷹眼幾好

唉屌你老母收返埋佢啦
創意都好講天份

gamora 鄭裕玲

求其攞張古一就當係惠英紅 好撚好笑

好撚柒悶呀玩左幾年唔撚厭咩？

KC嗰張改圖睇落好似真嘅一樣

冇徐錦江已經可以上一頁

冇李斯 負評

啲機會率點計

啲原因有幾個鳩up

D機率笑死
樓主好有心機改圖

Vision